大家是咪唔撚記得be water my friend?

本土、獨派元氣大傷 士氣低落唔幫手都算撚數喇
踩多兩腳真係唔撚知咩心態
日日150個蝗落嚟 已經赤化得好嚴重
連由生活開始抗赤化都好似攞咗你地條命咁
叫你地講少啲支那蝗語又屌
整埋list俾你地睇有咩紅色資本入侵又屌
玩假膠玩野都唔該你睇吓咩事喇屌
平時抽吓水都算
但大事當前仲跟班五毛癲 跟埋佢地講野真係戇鳩

由雨革失敗到立法會dq
呢幾年發生嘅事 的確好撚灰、好無力
但大家好似唔撚記得咗be water my friend
一到逆境波就唔識打
一次又一次無吸收失敗嘅教訓,又唔撚識參考過去成功嘅例子
成班剩係識小學雞式屌嚟屌去
2018年啦,2047未到都就快玩撚完

每個人能力底線都唔同
而家休養生息 咪各有各做
政策、文宣叻嘅咪寫多啲、交流多啲
講野叻又唔怕面對群眾嘅咪開街站集吓氣
無錯,做咩都無撚用、政府都唔撚理
有錢走嘅咪移民
無錢走嘅又唔想俾支共政府強姦嘅咪盡自己能力做
唔知幾時開始大家模糊哂勇武抗爭
唔是乜都鳩衝 而係睇形勢做適當嘅野
雨革個時大家都識be water 而家就忘記得一乾二淨

由雨革到而家 以前高登都發揮住一個重要嘅角色
而家連登點解唔試吓做其他野,反五毛都好過咩都唔做
食放題到對抗水貨客 甚至二創惡搞諷刺時弊
大家唔記得哂?
有唔少昔日戰友雖然各散東西,但仲有好多巴打喺唔同崗位努力緊
有啲就去咗獨派、本土派做文宣/創黨
有班仲喺前線默默耕耘緊 各自喺自己個區搞吓街站
既然仲有咁多人都未肯放棄 大家一灰嘅時候咪互相支持
如果你承擔唔到後果 咪做啲你能力範圍做到嘅野
就係咁簡單
連小小野都唔肯去做嘅 要等死又散播失敗主義真係無得救

小弟自己都有過情緒病 絕望、想死都有,慶幸身邊有人拉一把走返出嚟
而家個大環境就好似有情緒病咁 需要有人拉一把、幫手互相支持
但我相信呢個病一定會慢慢好返 既然需要啲時間好返
點解唔爭取喺有限時間討論點去醫呢個病
希望大家仲記得當時雨革、佔旺、魚革係點嚟
唔好忘記be water 呢條路唔通就變通行第二條路

好多五毛

留名睇班街童搞事

連今日都仲玩膠抽梁天琦水既撚樣,

唔撚得閒慢慢分係5毛定玩膠,一律block9晒

無錯

而家個大環境就好似有情緒病咁 需要有人拉一把、幫手互相支持

而家d「獨派」唔幫佢捉5毛都要畀佢地屌
唔同佢意見又話打手

仲係到自我安慰

道德高地呢d野係咁架啦，贏港共藍狗唔夠，要贏埋自己友

pish

散水
笠水
Cap水

從來冇忘記

成日都有班街童出黎搞事